有無Ching今晩去睇Denzel Curry 🤗

利申自己一個去

我

屌你老母咁撚正都無人睇

啱呀，high到爆。

班鬼佬係咁開pit 玩到一半頂唔緊
不過真係好撚正

想問奶油第一首玩係咩歌

原來黎左香港，又miss左一個concert